年近歲晚，真係好易俾人偷嘢

俾人偷心

好撚好笑？

linus哥都俾你偷咗

清請食飯未？

唔好笑？我幾日冇開post就係諗呢個

仲講

好

笑

嗯

陰公

我都忍唔住偷笑

可撥